操你媽的早飯吃七寶一丁油炸型方便面簡直就牛B死了

輸到一丁都冇撚得你食

雞容味

食完個碗俾你裝你老母d 骨灰

七寶一丁都識食
衲DEE 好有品味

乾吃香脆！

你個柒頭皮仲有無第二句嚟r存在感=.=

幹吃

一面幹，一面吃

臥糟小哥哥食開康帥博
直接拉黑